俾呀古路射好過啦...

唉 美斯

唔撚識射又要霸住黎射，球霸黎